點解咁多我愛lihkg?

有無巴絲可以講下做乜咁多人會自拍我愛lihkg?

因為真係好愛lihkg